其實開放啲學校嘅有蓋操場俾人食飯有無得諗?

講真依家學校都吉哂
平時學生本身都係有蓋操場食飯已經有哂位
簡單分一分應該可以即刻入去坐
雖然實唔夠冷氣餐廳舒服
但叫做都有個位擋風唔洗淋雨
本身學校都有閉路/保安 重要野應該都會鎖住哂啦

不過其實諗翻轉頭都係On9
又係聚住班人一齊
極其量係通風啲

屌

學校好多係吉到WFH
同埋啲non-teaching staff係暑假清大假
得幾丁友返工
點開

不給開放自修室，比人去食飯，隔返一至兩個位咁坐。

【民間自救】教堂、補習社、民宿開放用饍空間 各區免費用餐地方一覽
2020/7/29 — 20:23

幾鍾意呢啲帖文諗法唔完整但都算有諗過。好似拋啲廢車軚落海床咁，加啲後期製作就變珊瑚礁

其實有得諗 點都好過林鄭啲屎橋
開避暑中心

其實咁開番啲食肆唔係仲好？最多要啲食肆要整一格一格比啲人食

叫政府派啲WFH公務員去幫幫手

咁樣去諗方法自救係可以
但我另一方面又覺得點解要諗方法去幫政府報屎